文尼條村瘋狂慶祝佢奪得非洲足球先生

Sadio Mane gave the most humble speech after being named African Player of the Year

"It is a big day for me and I would love to thank all the Senegalese people who have been voting for me. I'm from a very small village called Bambali and I'm sure they are all watching me tonight."

佢使唔使養成村人？

點止,起左N間學校

一人70歐一個月

對佢黎講輕鬆

共產主義萬歲！

醫院都起埋

勁

比完就唔輕鬆架啦
你睇以前艾迪巴約，慘過死

底佢拎

真
世足應該都有頭3
不過世界對力架都係

唔慶祝唔使再諗分錢

撚有咩 靠沙拿

D人工拎晒去捐冇錢整mon

要架啦 佢一個月人工應該可以養哂

講實力文尼世界頂級，全能到仆街

成班黑鬼，搵個白人都無

有白人你先驚

艾佛遜果隻nigga唔係諗住幫同鄉改善生活, 而家齊齊奢華生活

文尼係值得尊敬
非洲古天樂

遲早做塞內加爾總統

呢樣真,班nigga好撚鐘意痴黎痴去
Iverson當年比人痴到冇晒錢
艾迪巴約直頭屌出聲